# При розробці проекту використовувались такі технології:
* HTML з використанням симантичних тегів;
* Методолгія найменування класів BEM;
* HTML using semantic tags;
* AJAX requests (fetch);
* Used class in code;




___
# Для авторизації ведіть логін та пароль:
    Пароль: 18qwe18khpi
    Логін: lyashenkokhpi2018@gmail.com
 